<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">A la pantalla següent, gira el cap perquè es capturin tots els angles de la cara.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Si tens problemes visuals o una mobilitat del cap reduïda, aquesta opció pot ajudar-te a configurar el desbloqueig facial. Quan utilitzis aquesta funció, és possible que hagis de col·locar el cap més directament en front del telèfon.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">"Utilitza el desbloqueig facial amb l'opció d'accessibilitat"</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">"Els ulls han d'estar oberts"</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Pots portar ulleres o ulleres de sol amb els vidres clars.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Les dades que hagi gravat el desbloqueig facial s'emmagatzemen de manera segura i no surten mai del telèfon. Pots suprimir les teves dades en qualsevol moment a la configuració.\n\nDe tant en tant, el telèfon utilitzarà les imatges recents del desbloqueig facial per crear models facials millorats."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Si mires el telèfon, es pot desbloquejar sense voler. Una altra persona pot desbloquejar el telèfon si te'l posa davant de la cara.\n\nA Configuració, pots configurar aquesta funció perquè el telèfon només es desbloquegi quan tinguis els ulls oberts."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Si mires el telèfon, es pot desbloquejar sense voler.\n\nUna altra persona pot desbloquejar el telèfon si te'l posa davant de la cara, encara que tinguis els ulls tancats."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">"És possible que algú que s'assembli molt a tu, com ara un bessó idèntic, pugui desbloquejar el telèfon."</string>
</resources>
