<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Në ekranin tjetër, rrotullo kokën për të regjistruar të gjitha këndet e fytyrës sate</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Nëse ke kufizime me shikimin ose lëvizjen e kokës, ky opsion është mënyra më e thjeshtë për të konfiguruar shkyçjen me fytyrë. Kur përdor shkyçjen me fytyrë, mund të jetë e nevojshme që koka jote të jetë më direkt përpara telefonit tënd.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Përdor shkyçjen e fytyrës me qasshmëri</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Kërko sy të hapur</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Syzet dhe syzet e diellit me nuancë të lehtë janë të pranueshme.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Të dhënat e regjistruara me \"Shkyçjen me fytyrë\" ruhen në mënyrë të sigurt dhe nuk largohen asnjëherë nga telefoni yt. Të dhënat e tua mund t'i fshish në çdo moment te cilësimet.\n\nTelefoni yt do të përdorë herë pas here imazhet e fundit të \"Shkyçjes me fytyrë\" për të krijuar modele të përmirësuara të fytyrës."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Shikimi te telefoni mund ta shkyçë atë edhe nëse nuk ke për qëllim ta bësh. Telefoni yt mund të shkyçet nga dikush tjetër nëse ai mbahet te fytyra jote.\n\nMund të kërkosh që t'i kesh sytë të hapur për shkyçjen te \"Cilësimet\"."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Shikimi te telefoni mund ta shkyçë atë kur nuk planifikon këtë.\n\nTelefoni yt mund të shkyçet nga dikush tjetër nëse ai mbahet te fytyra jote, edhe nëse sytë i ke të mbyllur."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Telefoni yt mund të shkyçet nga dikush që ngjan shumë me ty, p.sh. nga një binjak.</string>
</resources>
