<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Sa susunod na screen, i-rotate ang iyong ulo para ma-capture ang lahat ng angle ng mukha mo</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Kung may problema ka sa paningin o sa paggalaw ng iyong ulo, mas madaling gawin ang opsyong ito para i-set up ang face unlock. Kapag gumagamit ng face unlock, baka kailanganin mong mas direktang humarap sa telepono mo.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Gamitin ang face unlock para sa accessibility</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Kailangang nakadilat ang mga mata</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Ayos lang ang mga salamin o hindi madilim na shades.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Ligtas na naka-store at hinding-hindi lalabas sa iyong telepono ang data na itatala ng face unlock. Puwede mong i-delete ang iyong data anumang oras sa mga setting.\n\nPaminsan-minsang gagamitin ng iyong telepono ang mga kamakailan mong larawan sa face unlock para makagawa ng mga pinahusay na face model."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Kapag tumingin ka sa telepono, puwede itong ma-unlock nang hindi sinasadya. Puwedeng ma-unlock ng ibang tao ang iyong telepono kung itatapat ito sa mukha mo.\n\nPuwede mong hilinging nakadilat ang iyong mga mata para sa pag-unlock sa Mga Setting."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Kapag tiningnan ang telepono, puwedeng ma-unlock ito kahit hindi mo sinasadya.\n\nPuwedeng ma-unlock ng ibang tao ang iyong telepono kung itatapat ito sa mukha mo, kahit na nakapikit ka."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Ang iyong telepono ay puwedeng ma-unlock ng isang taong kamukha mo, halimbawa, ng iyong kapatid na kamukhang kamukha mo.</string>
</resources>
