<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Trên màn hình tiếp theo, hãy xoay đầu để chụp mọi góc cạnh khuôn mặt bạn</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Nếu thị lực hoặc hoạt động đầu của bạn bị hạn chế, bạn có thể dùng tùy chọn này để dễ dàng thiết lập tính năng mở khóa bằng khuôn mặt. Khi dùng tính năng mở khóa bằng khuôn mặt, bạn cần hướng điện thoại ở phía trước đầu.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Dùng tính năng mở khóa bằng khuôn mặt qua dịch vụ hỗ trợ tiếp cận</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Bạn phải mở mắt</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Đeo kính hoặc kính râm gam màu nhẹ sẽ không bị ảnh hưởng.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Dữ liệu do tính năng mở khóa bằng khuôn mặt ghi lại sẽ được lưu trữ an toàn và không bao giờ bị thất lạc. Bạn có thể xóa dữ liệu của mình bất cứ lúc nào trong phần cài đặt.\n\nĐôi khi, điện thoại sẽ dùng hình ảnh mở khóa bằng khuôn mặt gần đây để tạo mẫu khuôn mặt có chất lượng cao hơn."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Việc nhìn vào điện thoại có thể khiến điện thoại mở khóa ngay cả khi bạn không định làm vậy. Người khác có thể mở khóa điện thoại khi họ giơ điện thoại lên trước mặt bạn.\n\nBạn có thể thiết lập để điện thoại chỉ mở khóa khi bạn mở mắt trong phần Cài đặt."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Điện thoại có thể mở khóa khi bạn nhìn vào, ngay cả khi bạn không định làm vậy.\n\nNgười khác có thể mở khóa bằng cách giơ điện thoại lên trước mặt bạn, kể cả khi bạn đang nhắm mắt."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Người khác trông giống bạn, chẳng hạn như anh chị em ruột giống hệt bạn, có thể mở khóa điện thoại của bạn.</string>
</resources>
