<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Скончыўшы прагляд, паварочвайце галаву, каб зрабіць здымкі твару ва ўсіх ракурсах</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Калі ў вас слабы зрок ці абмежаваны рух галавы, з гэтай функцыяй будзе прасцей наладзіць распазнаванне твару. Падчас выкарыстання функцыі распазнавання твару трымайце галаву непасрэдна перад экранам тэлефона.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Выкарыстоўваць спецыяльныя магчымасці функцыі распазнавання твару</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Трэба адкрыць вочы</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Акуляры з празрыстымі лінзамі ці крыху зацемненым шклом не перашкодзяць распазнаванню твару.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Даныя, запісаныя функцыяй распазнавання твару, будуць захоўвацца толькі на вашым тэлефоне. Вы можаце выдаліць іх у наладах у любы час.\n\nТэлефон будзе перыядычна выкарыстоўваць новыя відарысы, запісаныя функцыяй, каб ствараць палепшаныя мадэлі твару."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Гледзячы на тэлефон, вы можаце разблакіраваць яго, нават не маючы такога намеру. Ваш тэлефон можа быць разблакіраваны кімсьці яшчэ, хто трымае яго на ўзроўні вашага твару.\n\nУ Наладах можна задаць умову, што для разблакіроўкі неабходна, каб вочы карыстальніка былі расплюшчаны."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Вы можаце ненаўмысна разблакіраваць тэлефон, проста гледзячы на экран.\n\nВаш тэлефон можа быць разблакіраваны кімсьці яшчэ, хто трымае яго на ўзроўні вашага твару, нават калі ў вас заплюшчаны вочы."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Ваш тэлефон можа быць разблакіраваны кімсьці, хто падобны на вас – напрыклад, гэта можа быць ваш брат ці сястра.</string>
</resources>
