<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">"À l'écran suivant, faites pivoter votre tête pour capturer tous les angles de votre visage"</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Si vous avez une vision limitée ou que vous ne pouvez pas bouger votre tête facilement, cette option simplifie la configuration du déverrouillage par reconnaissance faciale. Lorsque vous utilisez cette fonction, il se peut que votre tête doive être placée plus directement devant votre téléphone.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">"Utiliser les fonctionnalités d'accessibilité pour le déverrouillage par reconnaissance faciale"</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Les yeux doivent être ouverts</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Le port de lunettes de vue ou de lunettes de soleil légèrement teintées est acceptable.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Les données enregistrées pour le déverrouillage par reconnaissance faciale sont stockées en sécurité et ne quittent jamais votre téléphone. Vous pouvez supprimer vos données en tout temps dans les paramètres.\n\nVotre téléphone utilisera à l'occasion vos images récentes de déverrouillage par reconnaissance faciale pour créer des modèles faciaux améliorés."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Le téléphone peut être déverrouillé en le regardant, même si ce n'est pas votre intention. Une autre personne pourrait déverrouiller votre téléphone en le tenant devant votre visage.\n\nDans les paramètres, vous pouvez indiquer que vos yeux doivent être ouverts pour déverrouiller l'appareil."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Le fait de regarder le téléphone pourrait le déverrouiller même si vous ne cherchiez pas à le faire.\n\nUne autre personne pourrait déverrouiller votre téléphone en le tenant devant votre visage, même si vos yeux sont fermés."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Votre téléphone pourrait être déverrouillé par une personne qui vous ressemble beaucoup, par exemple un jumeau identique.</string>
</resources>
