<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Hurrengo pantailan, biratu burua aurpegiaren angelu guztiak hauteman daitezen</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Ikusmena mugatuta edo buruaren mugimendua murriztuta badaukazu, badago modu errazago bat aurpegiaren bidez desblokeatzeko eginbidea konfiguratzeko. Izan ere, aukera hori erabiltzeko, aurrez aurre ipini behar dira aurpegia eta telefonoa.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Erabili aurpegiaren bidez desblokeatzeko erabilerraztasun-aukera</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Begiak irekita eduki behar dituzu</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Betaurrekoak jantzita utz daitezke, baita kristalak leunki tindatuta badituzte ere.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Aurpegiaren bidez desblokeatzeko eginbideak grabatzen dituen datuak modu seguruan gordetzen dira telefonoan, eta haiek nahi duzunean ezaba ditzakezu ezarpenetan.\n\nNoizean behin, aurpegiaren bidez desblokeatzeko eginbidearen azkenaldiko irudiak erabiliko ditu telefonoak, aurpegi-eredu hobetuak sortzeko."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Telefonoari begiratuz gero, baliteke hura desblokeatzea, halako asmorik ez baduzu ere. Beste norbaitek ere desblokea dezake telefonoa, zuri begira jartzen badu.\n\nTelefonoa desblokeatu ahal izateko begiak irekita edukitzeko eskakizuna konfigura dezakezu ezarpenetan."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Telefonoari begiratuz gero, agian desblokeatu egingo da, halako asmorik ez baduzu ere.\n\nBeste norbaitek ere desblokea dezake telefonoa zuri begira jartzen badu, baita begiak itxita badituzu ere."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Zure antz handia dutenek ere desblokea dezakete telefonoa; esate baterako, bikiek.</string>
</resources>
