<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">No ecrã seguinte, rode a cabeça para capturar todos os ângulos do seu rosto.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Se a sua visão ou os movimentos da cabeça forem limitados, esta opção é uma forma mais fácil de configurar o Desbloqueio facial. Ao utilizar o Desbloqueio facial, a sua cabeça pode ter de estar mais diretamente em frente ao telemóvel.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Utilizar o Desbloqueio facial com acessibilidade</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Exigir olhos abertos</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">É possível usar óculos ou óculos de sol ligeiramente matizados.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Os dados registados pelo Desbloqueio facial são armazenados de forma segura e nunca saem do seu telemóvel. Pode eliminar os dados em qualquer altura nas definições.\n\nO seu telemóvel irá utilizar ocasionalmente as suas imagens do Desbloqueio facial recentes para criar modelos de rosto melhorados."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Pode desbloquear o telemóvel ao olhar para o mesmo, mesmo inadvertidamente. Alguém pode desbloquear o telemóvel se o segurar junto ao seu rosto.\n\nNas Definições, pode requerer que os seus olhos estejam abertos para o desbloqueio."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Pode desbloquear o telemóvel involuntariamente ao olhar para o mesmo.\n\nAlguém pode desbloquear o telemóvel se o segurar junto ao seu rosto, mesmo com os olhos fechados."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Alguém muito parecido consigo, como um irmão com traços semelhantes, pode desbloquear o telemóvel.</string>
</resources>
