<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">આગલી સ્ક્રીનમાં, તમારા ચહેરાને બધા ખૂણેથી કૅપ્ચર કરવા માટે તમારું માથું ફેરવો</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">જો તમારી પાસે મર્યાદિત દૃષ્ટિ અથવા માથાની હિલચાલ હોય, તો આ વિકલ્પ એ ફેસ અનલૉકનું સેટઅપ કરવા માટેની વધુ સરળ રીત છે. ફેસ અનલૉકનો ઉપયોગ કરતી વખતે, તમારું માથું સીધું જ તમારા ફોનની બિલકુલ સામે રાખવાની જરૂર પડી શકે છે.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">ઍક્સેસિબિલિટી ફેસ અનલૉકનો ઉપયોગ કરો</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">આંખો ખુલ્લી હોવી જરૂરી છે</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">ચશ્મા અથવા હળવા ટિન્ટેડ સનગ્લાસ યોગ્ય છે.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"ફેસ અનલૉક વડે રેકૉર્ડ થયેલો ડેટા સુરક્ષિત રીતે સ્ટોર કરવામાં આવે છે અને હંમેશાં તમારા ફોનમાં જ રહે છે. તમે સેટિંગમાં જઈને ડેટાને કોઈપણ સમયે ડિલીટ કરી શકો છો.\n\nચહેરાનાં વધુ સારા મૉડલ બનાવવા માટે તમારો ફોન સમય-સમય પર તમારી તાજેતરની ફેસ અનલૉક છબીઓનો ઉપયોગ કરશે."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"જ્યારે તમે તમારો ફોન અનલૉક કરવાનો ઇરાદો ધરાવતા ન હો ત્યારે પણ ફોનની સામે જોવાથી તે અનલૉક થઈ શકે છે. જો તમારા ફોનને તમારા ચહેરાની સામે રાખવામાં આવે તો અન્ય કોઈ વ્યક્તિ પણ તમારો ફોન અનલૉક કરી શકે છે.\n\nઅનલૉક કરવા માટે, તમે સેટિંગમાં તમારી આંખ ખુલ્લી હોવી જોઈએની આવશ્યકતા ઉમેરી શકો છો."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"તમારે તમારો ફોન અનલૉક ન કરવો હોય, તો પણ ફોનની સામે જોવાથી તે અનલૉક થઈ શકે છે.\n\nતમારી આંખો બંધ હોય, તો પણ જો તમારા ફોનને તમારા ચહેરાની સામે રાખવામાં આવે તો અન્ય કોઈ વ્યક્તિ પણ તમારો ફોન અનલૉક કરી શકે છે."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">તમારો ફોન તમારા જેવી દેખાતી વ્યક્તિ જેમ કે તમારા જેવા જ દેખાતા તમારા ભાઈ કે બહેન દ્વારા પણ અનલૉક થઈ શકે છે.</string>
</resources>
