<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Keyingi ekranda yuzingizning barcha burchaklarini suratga olish uchun boshingizni buring</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Koʻrish qobiliyatingiz yoki boshingiz harakati cheklangan boʻlsa, bu parametr orqali yuz bilan ochishni sozlash osonlashadi. Yuz bilan ochishda telefon ekraniga tikroq qarashingiz kerak boʻladi.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Harakati cheklanganlar uchun yuz bilan ochish</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Koʻz yumilmasligi kerak</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Koʻzoynakni olish shart emas ( quyoshdan himoya qiluvchi koʻzoynak och rangda boʻlsa ham ruxsat beriladi)</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Yuz bilan ochish funksiyasi tomonidan yozib olingan axborot xavfsiz va faqat telefonda saqlanadi. Axborotni istalgan vaqtda oʻchirib tashlash mumkin.\n\nYuz bilan ochish funksiyasi orqali olingan oxirgi rasmlar vaqti-vaqti bilan yuz modellarini yaxshilash maqsadida ishlatadi."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Telefonga tasodifan qaraganingizda ham qulfi ochilishi mumkin. Begonalar telefoningizni yuzingizga qaratib ham qulfdan chiqarishi mumkin.\n\nSozlamalar orqali qulfdan chiqarishda koʻzlaringiz ochiq turishi kerakligini sozlashingiz mumkin."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Telefon qulfi unga tasodifan qaralganda yechilishi mumkin.\n\nKoʻzlaringiz yumilganda ham begonalar telefoningizni yuzingizga qaratish orqali qulfdan chiqarishi mumkin."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Telefoningiz begonalar tomonidan ham qulfdan chiqarilishi mumkin, masalan sizga oʻxshagan yaqinlaringiz tomonidan.</string>
</resources>
