<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Kwenye skrini inayofuata, zungusha kichwa chako ili upige picha ya pande zote za uso wako</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Ikiwa huoni vizuri au huwezi kuzungusha kichwa vizuri, chaguo hili ni njia rahisi ya kuweka mipangilio ya kufungua kwa uso. Unapotumia kipengele cha kufungua kwa uso, huenda ukahitajika kuweka kichwa chako moja kwa moja mbele ya simu yako.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Tumia kipengele cha ufikivu cha kufungua kwa uso</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Inahitaji ufungue macho</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Miwani ya kawaida au ya jua iliyotiwa rangi kidogo ni sawa.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Data iliyorekodiwa na kipengele cha kufungua kwa uso huhifadhiwa kwa usalama na haiondoki kwenye simu yako. Unaweza kufuta data yako wakati wowote katika mipangilio.\n\nMara chache, simu yako itatumia picha za hivi majuzi za kufungua kwa uso ili kuunda miundo ya uso iliyoboreshwa."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Kuangalia simu kunaweza kuifungua hata ikiwa huna lengo la kufanya hivyo. Simu yako inaweza kufunguliwa na mtu mwingine akiiweka mbele ya uso wako.\n\nUnaweza kuweka mipangilio ya kuhitaji macho yako yawe yamefunguliwa kwa ajili ya kufungua katika Mipangilio."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Kuangalia simu kunaweza kuifungua wakati hujakusudia.\n\nSimu yako inaweza kufunguliwa na mtu mwingine akiiweka mbele ya uso wako, hata ukiwa umefunga macho."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Simu yako inaweza kufunguliwa na mtu ambaye anakufanana, kama vile ndugu anayekufanana sana.</string>
</resources>
