<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">"À l'écran suivant, tournez votre tête pour enregistrer votre visage sous tous les angles"</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Si votre vision ou la mobilité de votre tête sont réduites, cette option vous permet de configurer plus facilement Face Unlock. Lorsque vous utiliserez Face Unlock, vous devrez peut-être placer votre visage plus en face de votre téléphone.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">"Utiliser Face Unlock avec l'option Accessibilité"</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Les yeux doivent rester ouverts</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Le port de lunettes de vue ou de lunettes de soleil légèrement teintées ne pose pas de problème.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Les données enregistrées par Face Unlock sont stockées en permanence et en toute sécurité sur votre téléphone. Vous pouvez les supprimer à tout moment dans les paramètres.\n\nVotre téléphone utilisera à l'occasion vos images Face Unlock récentes pour créer des empreintes faciales améliorées."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Vous pouvez déverrouiller votre téléphone sans le vouloir, simplement en le regardant. Quelqu'un d'autre peut également le déverrouiller en le tenant devant votre visage.\n\nDans les paramètres, vous pouvez indiquer que vos yeux doivent être ouverts pour déverrouiller l'appareil."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Vous pouvez déverrouiller votre téléphone sans le vouloir, simplement en le regardant.\n\nQuelqu'un d'autre peut également le déverrouiller en le tenant devant votre visage, même si vous avez les yeux fermés."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Toute personne qui vous ressemble beaucoup, par exemple un frère ou une sœur ayant les mêmes traits que vous, peut déverrouiller votre téléphone.</string>
</resources>
