<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">A következő képernyőnél forgassa körbe a fejét, hogy arcát minden szögből rögzítse az eszköz</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Ha látása korlátozott, vagy a fejmozgatás nehézséget jelent, ezzel a lehetőséggel egyszerűbben beállíthatja az arcalapú feloldást. Az arcalapú feloldás használatához szükséges lehet, hogy a telefon közvetlenül az arca előtt legyen.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Kisegítő arcalapú feloldás használata</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Használatához nyitva kell lennie a szemeinek</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">A szemüvegek és az enyhén színezett napszemüvegek nem jelentenek problémát.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Az arcalapú feloldás által rögzített adatokat biztonságosan, mindig csak az Ön telefonján tárolja a rendszer. Az adatokat bármikor törölheti a beállításokban.\n\nTelefonja időnként felhasználja az arcalapú feloldásra használt legutóbbi képeit továbbfejlesztett arcmodellek létrehozásához."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"A telefonjára nézve akkor is feloldhatja az eszközt, ha nem áll szándékában. Telefonját más is feloldhatja, ha az Ön arca elé tartja.\n\nA Beállításokban megadhatja, hogy telefonja csak akkor oldjon fel, ha az Ön szemei nyitva vannak."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Akaratlanul is feloldhatja a telefont, amikor ránéz.\n\nA telefont mások is feloldhatják, ha az Ön arca elé tartják, még akkor is, ha csukva van a szeme."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">A telefont olyasvalaki is feloldhatja, aki nagyon hasonlít Önre, például az egypetéjű ikertestvére.</string>
</resources>
