<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">اگلی اسکرین پر، اپنے چہرے کے تمام زاویے کیپچر کرنے کے ليے اپنے سر کو گھمائیں</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">اگر آپ کے پاس محدود بصارت ہے یا سر کو ٹھیک طرح حرکت نہیں دے سکتے ہیں تو یہ اختیار چہرے کے ذریعے غیر مقفل کرنے کو سیٹ اپ کرنے کا آسان طریقہ ہے۔ چہرے کے ذریعے غیر مقفل کرنے کی خصوصیت کا استعمال کرتے وقت، آپ کے سر کو فون کے براہ راست سامنے ہونے کی ضرورت ہو سکتی ہے۔</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">ایکسیسبیلٹی چہرے کے ذریعے غیر مقفل کرنے کا استعمال کریں</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">آنکھوں کو کھولنا ہوگا</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">چشمے یا ہلکے رنگدار دھوپ چشمے ٹھیک ہیں۔</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"چہرے کے ذریعے غیر مقفل کریں خصوصیت کے ذریعے ریکارڈ کردہ ڈیٹا کو محفوظ طریقے سے اسٹور کیا جاتا ہے اور یہ کبھی بھی آپ کے فون سے باہر نہیں جاتا۔ آپ کسی بھی وقت ترتیبات میں اپنا ڈیٹا حذف کرسکتے ہیں۔\n\nچہرے کے بہتر ماڈلز تخلیق کرنے کیلئے آپ کا فون کبھی کبھار آپ کی چہرے کے ذریعے غیر مقفل کردہ حالیہ تصاویر کا استعمال کرے گا۔"</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"جب آپ کا ارادہ نہ بھی ہو تب بھی فون کو دیکھنا اس کو غیر فعال کر سکتا ہے۔ کوئی اور شخص آپ کے فون کو آپ کے چہرے کے سامنے رکھ کر غیر مقفل کر سکتا ہے۔\n\nترتیبات میں غیر مقفل کرنے کے لیے آپ کو اپنی آنکھیں کھلی رکھنا پڑ سکتی ہیں۔"</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"جب آپ کا ارادہ نہ بھی ہو تب بھی فون پر دیکھنے سے وہ غیر مقفل ہو سکتا ہے۔\n\nآپ کی آنکھیں بند ہونے پر بھی، کوئی اور شخص فون کو آپ کے چہرے کے سامنے رکھ کر آپ کے فون کو غیر مقفل کر سکتا ہے۔"</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">آپ کی طرح بہت زيادہ نظر آنے والا کوئی بھی شخص، جیسے ملتی جلتی صورت والا بھائی یا بہن آپ کے فون کو ممکنہ طور پر غیر مقفل کر سکتے ہیں۔</string>
</resources>
