<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Auf dem nächsten Bildschirm wirst du aufgefordert, deinen Kopf zu drehen, um dein Gesicht aus allen Blickwinkeln aufzunehmen</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Sollte dein Sehvermögen oder deine Kopfbeweglichkeit eingeschränkt sein, lässt sich Face Unlock mit dieser Option leichter einrichten. Wenn du Face Unlock verwendest, muss sich dein Kopf möglicherweise noch direkter vor dem Smartphone befinden.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Vereinfachte Methode für Face Unlock-Einrichtung verwenden</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Augen müssen geöffnet sein</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Eine Korrekturbrille oder eine leicht getönte Sonnenbrille sind in Ordnung.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Die von Face Unlock aufgezeichneten Daten werden sicher und ausschließlich auf deinem Smartphone gespeichert. Du kannst deine Daten jederzeit in den Einstellungen löschen.\n\nDein Smartphone verwendet gelegentlich deine neuesten Face Unlock-Bilder, um die Erstellung von Gesichtsmodellen zu verbessern."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Es kann passieren, dass das Smartphone unbeabsichtigt entsperrt wird, wenn du auf das Gerät blickst. Eine andere Person kann dein Smartphone dadurch entsperren, dass sie es vor dein Gesicht hält.\n\nDu kannst in den Einstellungen festlegen, dass deine Augen zum Entsperren geöffnet sein müssen."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Es kann passieren, dass das Smartphone unbeabsichtigt entsperrt wird, wenn du auf das Gerät blickst.\n\nEine andere Person kann dein Smartphone dadurch entsperren, dass sie es vor dein Gesicht hält, auch wenn deine Augen geschlossen sind."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Dein Smartphone kann eventuell auch von jemandem entsperrt werden, der dir sehr ähnlich sieht, beispielsweise einem eineiigen Zwilling.</string>
</resources>
