<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Кийинки экран ачылганда башыңызды буруп, жүзүңүздү ар кайсы тараптан тартыңыз</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Эгер көздөрүңүз жакшы көрбөсө же башыңызды кыймылдата албасаңыз, ушул параметрди колдонсоңуз болот. Жүзүнөн таануу функциясы колдонулганда, жүзүңүз телефондун так маңдайында болушу керек.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Жүзүнөн таануу функциясын жөндөөнү жеңилдетүү</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Көзүңүз ачык болушу керек</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Көз айнегиңизди чечпей эле койсоңуз болот (күндөн коргогон көз айнегиңизди да, эгер өтө капкара болбосо).</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Жүзүнөн таануу функциясы жаздырган нерселер телефонуңузда коопсуз сакталат. Аларды каалаган убакта өчүрүп салсаңыз болот.\n\nЖүзүнөн таануу функциясы менен тартылган жаңы сүрөттөр кез-кезде жүздүн жакшыртылган үлгүлөрүн түзүү үчүн колдонулат."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Телефонуңузду карап койсоңуз эле, экраны ачылып калышы мүмкүн. Ошондой эле телефонуңузду ачкысы келген адам, аны жүзүңүзгө жакындатып койсо эле болду.\n\nЖөндөөлөргө өтүп, кошумча параметрлерди коюп койсоңуз болот. Мисалы, телефонум көздөрүм ачык болгондо гана ачылсын деген сыяктуу.."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Телефонуңузду карап койсоңуз эле, кулпусу ачылып калышы мүмкүн.\n\nОшондой эле кимдир бирөө, көзүңүз жумулуп турганда да, телефонду жүзүңүзгө жакын алып келсе, кулпусу ачылат."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Телефонуңуздун кулпусун сизге абдан окшош адам, мисалы, бир тууганыңыз ачып алышы мүмкүн.</string>
</resources>
