<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Draai je hoofd op het volgende scherm om je gezicht onder alle hoeken vast te leggen</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Als je een visuele beperking hebt of je hoofd maar beperkt kunt bewegen, kun je ontgrendelen via gezichtsherkenning gemakkelijker instellen via deze optie. Wanneer je ontgrendelen via gezichtsherkenning gebruikt, moet je je hoofd mogelijk recht voor je telefoon houden.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Toegankelijkheid ontgrendelen via gezichtsherkenning gebruiken</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Vereisen dat ogen open zijn</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Brillen of lichte zonnebrillen zijn geen probleem.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"De gegevens die door 'Ontgrendelen via gezichtsherkenning' worden opgenomen, worden veilig opgeslagen en nooit doorgestuurd vanaf je telefoon. Je kunt je gegevens op elk gewenst moment verwijderen via de instellingen.\n\nJe telefoon gebruikt je recente afbeeldingen voor 'Ontgrendelen via gezichtsherkenning' af en toe om betere gezichtsmodellen te maken."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Als je naar de telefoon kijkt, kan deze worden ontgrendeld, ook als dat niet je bedoeling was. Je telefoon kan door iemand anders worden ontgrendeld als de telefoon voor je gezicht wordt gehouden.\n\nJe kunt via Instellingen vereisen dat je ogen open moeten zijn om te ontgrendelen."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Als je naar de telefoon kijkt, kun je deze onbedoeld ontgrendelen.\n\nJe telefoon kan door iemand anders worden ontgrendeld als de telefoon voor je gezicht wordt gehouden, zelfs als je je ogen dicht hebt."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Je telefoon kan worden ontgrendeld door iemand die veel op je lijkt, zoals een broer of zus.</string>
</resources>
