<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Nella prossima schermata, ruota la testa per acquisire tutte le angolazioni del tuo volto</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Se hai vista o mobilità della testa limitate, questa opzione ti consente di impostare più facilmente Sblocco con il volto. Se usi Sblocco con il volto, la testa deve essere più frontale rispetto al telefono.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Usa Sblocco con il volto (accessibilità)</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Gli occhi devono essere aperti</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Sono consentiti occhiali da vista e occhiali da sole chiari.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"I dati registrati da Sblocco con il volto vengono memorizzati in modo sicuro sul tuo telefono e non possono essere trasferiti. Puoi eliminare i dati in qualsiasi momento nelle impostazioni.\n\nIl tuo telefono userà occasionalmente le tue immagini recenti di Sblocco con il volto per ottimizzare la creazione dei modelli del volto."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Se guardi direttamente il telefono, potresti sbloccarlo anche senza volerlo. Il tuo telefono può essere sbloccato da un'altra persona se viene rivolto verso il tuo viso.\n\nNelle Impostazioni puoi stabilire che il telefono si sblocchi solo se hai gli occhi aperti."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Se guardi il telefono puoi sbloccarlo anche quando non hai intenzione di farlo.\n\nIl tuo telefono può essere sbloccato da un'altra persona se viene rivolto verso il tuo viso, anche se hai gli occhi chiusi."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Il tuo telefono può essere sbloccato da qualcuno che ti assomiglia molto, ad esempio un gemello.</string>
</resources>
