<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Na naslednjem zaslonu zasukajte glavo, da posnamete obraz z vseh možnih kotov</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Če ste slabovidni ali imate omejeno gibanje glave, ta možnost predstavlja lažji način za nastavitev odklepanja z obrazom. Ko uporabljate odklepanje z obrazom, boste morda morali glavo nastaviti naravnost pred telefon.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Uporaba odklepanja z obrazom za ljudi s posebnimi potrebami</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Oči morajo biti odprte</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Lahko nosite očala ali rahlo zatemnjena sončna očala.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Podatki, ki jih zabeleži odklepanje z obrazom, so varno shranjeni in nikoli ne zapustijo telefona. Podatke lahko kadar koli izbrišete v nastavitvah.\n\nTelefon bo nedavne slike za odklepanje z obrazom občasno uporabil za ustvarjanje izboljšanih modelov obraza."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Če pogledate proti telefonu, ga boste morda nenamerno odklenili. Vaš telefon lahko odklene tudi kdo drug, če ga podrži pred vašim obrazom.\n\nV nastavitvah lahko nastavite, da se telefon odklene samo, če imate oči odprte."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Telefon se lahko nenamerno odklene, če ga pogledate.\n\nTelefon lahko odklene tudi nekdo drug, če ga podrži pred vašim obrazom – celo kadar imate oči zaprte."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Telefon lahko odklene nekdo, ki vam je zelo podoben, na primer enojajčni dvojček.</string>
</resources>
