<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">နောက်စာမျက်နှာတွင် သင့်မျက်နှာ၏ ရှုထောင့်ပေါင်းစုံကို ရိုက်ယူရန် သင့်ဦးခေါင်းကို လှည့်ပါ</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">မျက်လုံးအားနည်းပြီး ခေါင်းသိပ်လှုပ်၍မရလျှင် မျက်နှာမှတ် သော့ဖွင့်ခြင်း ထည့်သွင်းရာတွင် ပိုလွယ်ကူစေရန် ဤနည်းကို အသုံးပြုပါ။ မျက်နှာမှတ် သော့ဖွင့်ခြင်း အသုံးပြုသည့်အခါ သင့်မျက်နှာကို ဖုန်းရှေ့တွင် တည့်အောင်ထားပေးရမည်။</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">အသုံးလွယ်သော မျက်နှာမှတ် သော့ဖွင့်ခြင်း အသုံးပြုရန်</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">မျက်လုံးများ ဖွင့်ထားရန် လိုအပ်သည်</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">မျက်မှန်များ သို့မဟုတ် အရောင်အနည်းငယ်ပါသည့် နေကာမျက်မှန်များကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"မျက်နှာမှတ် သော့ဖွင့်ခြင်းဖြင့် မှတ်တမ်းတင်ထားသည့် ဒေတာကို သင့်ဖုန်းအတွင်း၌သာ လုံခြုံစွာ သိမ်းဆည်းထားပါသည်။ သင်၏ ဒေတာကို ဆက်တင်များတွင် အချိန်မရွေး ဖျက်နိုင်ပါသည်။\n\nပိုမိုကောင်းမွန်သည့် မျက်နှာနမူနာများပြုလုပ်ရန် သင့်ဖုန်းသည် သင်၏ မျက်နှာမှတ် သော့ဖွင့်ခြင်း လတ်တလောပုံများကို အခါအားလျော်စွာ အသုံးပြုပါမည်။"</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"မတော်တဆ သင့်ဖုန်းကို ကြည့်မိရုံမျှဖြင့် ဖုန်းပွင့်သွားနိုင်ပါသည်။ တစ်စုံတစ်ယောက်က သင့်မျက်နှာအနီး သင့်ဖုန်းကိုကိုင်၍လည်း ဖွင့်နိုင်သည်။\n\nသင့်မျက်လုံးများ ဖွင့်ထားမှသာ စက်ပွင့်စေရန် 'ဆက်တင်' တွင် ပြောင်းလဲထားနိုင်သည်။"</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"သင့်ဖုန်းကို မတော်တဆကြည့်မိရုံဖြင့် ဖုန်းပွင့်သွားနိုင်သည်။\n\nမျက်လုံးများပိတ်ထားသော်လည်း တစ်စုံတစ်ယောက်က သင်၏မျက်နှာအနီးတွင် သင့်ဖုန်းကို ကိုင်ထားခြင်းဖြင့် လော့ခ်ဖွင့်နိုင်သည်။"</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">အမြွှာကဲ့သို့ သင်နှင့် အလွန်တူသူများသည်လည်း သင့်ဖုန်းကို ဖွင့်နိုင်သည်။</string>
</resources>
