<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Di layar berikutnya, putar kepala agar dapat mengambil foto semua sudut wajah Anda</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Jika Anda memiliki pandangan atau gerakan kepala yang terbatas, opsi ini adalah cara yang lebih mudah untuk menyiapkan face unlock. Saat menggunakan face unlock, kepala Anda mungkin harus lebih dekat di depan ponsel.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Gunakan face unlock aksesibilitas</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Mata harus terbuka</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Kacamata resep atau kacamata berlensa warna transparan bisa digunakan.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Data yang direkam oleh face unlock disimpan dengan aman di ponsel Anda dan tidak akan hilang. Anda dapat menghapus data tersebut kapan saja di setelan.\n\nKadang ponsel Anda akan menggunakan foto face unlock terkini untuk membuat penyempurnaan model wajah."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Dengan melihat ponsel, Anda dapat membuka kuncinya meski tidak bermaksud untuk membukanya. Orang lain dapat membuka kunci ponsel Anda jika orang itu mendekatkan ponsel ke wajah Anda.\n\nDi Setelan, Anda dapat mengatur agar mata Anda harus dalam keadaan terbuka untuk membuka kunci ponsel."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Ponsel dapat dibuka kuncinya jika Anda melihat ponsel, meski Anda tidak bermaksud untuk membukanya.\n\nPonsel dapat dibuka kuncinya oleh orang lain jika orang itu mendekatkan ponsel ke wajah Anda, meski mata Anda tertutup."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Ponsel dapat dibuka kuncinya oleh orang lain yang terlihat sangat mirip dengan Anda, misalnya saudara kembar identik.</string>
</resources>
