<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">En la siguiente pantalla, gira la cabeza para que se pueda capturar tu cara desde todos los ángulos</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Si tu visión es limitada o tienes poca movilidad en la cabeza, esta opción es una forma más sencilla para configurar el desbloqueo facial. Al usar el desbloqueo facial, es posible que debas colocar la cabeza enfrente del teléfono más directamente.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Usar desbloqueo facial con accesibilidad</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Debes tener los ojos abiertos</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Puedes usar gafas y gafas de sol claras.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Los datos registrados por el desbloqueo facial se almacenan de forma segura y únicamente en el teléfono. Puedes borrarlos cuando quieras en Ajustes.\n\nEl teléfono utilizará de vez en cuando imágenes recientes de tu desbloqueo facial para crear mejores modelos faciales."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Es posible que el teléfono se desbloquee si lo miras aunque no sea tu intención. Otra persona puede desbloquear el teléfono si lo pone frente a tu cara.\n\nEn Ajustes, puedes configurar esta función para que el teléfono solo se desbloquee cuando tengas los ojos abiertos."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Es posible que el teléfono se desbloquee si lo miras, aunque no sea tu intención.\n\nOtra persona puede desbloquear el teléfono si lo pone frente a tu cara, incluso si tienes los ojos cerrados."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Es posible que una persona que se parezca mucho a ti, como un gemelo, pueda desbloquear el teléfono.</string>
</resources>
