<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">На следващия екран завъртете главата си, за да уловите всички ъгли на лицето си</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">При зрителни увреждания или ограничения в движението на главата тази опция е по-лесен начин за настройване на отключването с лице. Когато използвате функцията, може да се наложи да поставите телефона точно пред главата си.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">По-лесно настройване на отключването с лице</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Изискване очите да са отворени</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Може да носите очила или леко затъмнени слънчеви очила.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Данните, записани от „Отключване с лице“, се съхраняват надеждно и остават на телефона ви. Можете да ги изтриете по всяко време от настройките.\n\nТелефонът ви периодично ще използва скорошните ви изображения за функцията за отключване с лице, за да създаде подобрени модели на лицето."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Дори и да не възнамерявате да отключите телефона, това може да стане, когато гледате в него. Телефонът ви може да бъде отключен от друг човек, ако бъде приближен до лицето ви.\n\nОт настройките можете да зададете за отключването му да се изисква очите ви да са отворени."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Можете да отключите телефона неволно, като го погледнете.\n\nТой може да бъде отключен от друг човек, ако бъде приближен до лицето ви, дори очите ви да са затворени."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Телефонът ви може да бъде отключен от някого, който много прилича на вас, например от ваши брат или сестра близнак.</string>
</resources>
