<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Bir sonraki ekranda, yüzünüzün tüm açılardan fotoğrafını çekmek için başınızı çevirin</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">İyi göremiyor veya başınızı hareket ettiremiyorsanız, yüz tanıma kilidini ayarlamak için bu seçenek daha kolay bir yöntem sağlar. Yüz tanıma kilidini kullanırken başınızı daha doğrudan bir şekilde telefonunuzun karşısında olması gerekir.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Erişilebilirlik için tasarlanmış yüz tanıma kilidini kullan</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Gözlerin açık olması gerekli</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Gözlük veya camı açık renkli olan güneş gözlüğü kullanılabilir.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Yüz tanıma kilidi tarafından kaydedilen veriler güvenli şekilde depolanır ve her zaman telefonunuzda tutulur. Verilerinizi istediğiniz zaman ayarlara girerek silebilirsiniz.\n\nTelefonunuz, iyileştirilmiş yüz modelleri oluşturmak için ara sıra son yüz tanıma kilidi resimlerinizi kullanacaktır."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Telefona baktığınızda istemeseniz bile kilidi açılabilir. Başka birisi tarafından yüzünüze tutulduğunda telefonunuzun kilidi açılabilir.\n\nKilidin açılması için Ayarlar'da gözlerinizin açık olmasını zorunlu kılabilirsiniz."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Telefonunuza baktığınızda, istemeseniz de kilidi açılabilir.\n\nGözleriniz kapalıyken bile yüzünüzün hizasına tutulduğunda, telefonunuzun kilidi başka biri tarafından açılabilir."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Size çok benzeyen (örneğin ikiz kardeşiniz gibi) birisi telefonun kilidini açabilir.</string>
</resources>
