<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Дараагийн дэлгэц дээр царайныхаа бүхий л өнцгийн зургийг авахын тулд толгойгоо эргүүлнэ үү</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Ta харааны бэрхшээлтэй эсвэл толгойгоо хөдөлгөх боломжгүй бол энэ сонголт нь царайгаар тайлах онцлогийг тохируулах хялбар арга юм. Царайгаар тайлах онцлогийг ашиглах үед таны толгой таны утасны урд талд аль болох эгц байх шаардлагатай.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Царайгаар тайлах хандалтын онцлогийг ашиглах</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Нүд нээлттэй байх шаардлагатай</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Нүдний шил эсвэл үл ялиг өнгө оруулсан нарны шилнүүд зүгээр байна.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Царайгаар тайлах онцлогоор бичсэн өгөгдлийг таны утсанд аюулгүйгээр бүрмөсөн хадгална. Та өгөгдлөө хүссэн үедээ тохиргооноос устгах боломжтой.\n\nТаны утас сайжруулсан нүүрний загвар үүсгэхийн тулд царайгаар тайлах онцлогийн таны сүүлийн үеийн зургуудыг үе үе ашиглах болно."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Та утас руу санамсаргүй харснаар түгжээг нь тайлах боломжтой. Хэн нэгэн таны утсыг таны нүүр лүү харуулсан тохиолдолд түгжээг нь тайлах боломжтой.\n\nТа түгжээг тайлахад таны нүд нээлттэй байх шаардлагатай болгож Тохиргоо хэсэгт тохируулах боломжтой."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Та утас руугаа санаандгүй харснаар түгжээг нь тайлах боломжтой.\n\nХэрэв хэн нэгэн таны утсыг нүүрний тань урд барьсан тохиолдолд та нүдээ аньсан байсан ч түгжээг нь тайлах боломжтой."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Таны ихэр зэрэг тантай маш адилхан харагддаг хүн таны утасны түгжээг тайлах боломжтой.</string>
</resources>
