<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">পৰৱর্তী স্ক্ৰীণখনত আপোনাৰ মুখাৱয়বৰ সকলো দিশ কেপচাৰ কৰিবলৈ আপোনাৰ মূৰটো ঘূৰাওক</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">আপোনাৰ যদি দৃষ্টিশক্তি কম বা মূৰ ঘূৰায়, তেন্তে মুখাৱয়বৰদ্বাৰা আনলক কৰাৰ সুবিধাটো ছেট আপ কৰাৰ এইটো এটা সহজ পদ্ধতি। মুখাৱয়বৰদ্বাৰা আনলক কৰা সুবিধাটো ব্যৱহাৰ কৰোঁতে আপোনাৰ মূৰটো পোনপটীয়াকৈ আপোনাৰ ফ’নটোৰ সন্মুখত থাকিব লাগিব।</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">মুখাৱয়বৰদ্বাৰা আনলক কৰা সাধ্য সুবিধাযুক্ত সুবিধা ব্যৱহাৰ কৰক</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">চকু মেলি ৰখাৰ প্ৰয়োজন</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">চশমা বা পাতল ৰঙীন ছানগ্লাছ ব্যৱহাৰ কৰাত অসুবিধা নাই।</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"মুখাৱয়বৰদ্বাৰা আনলক কৰা সুবিধাটোৱে ৰেকর্ড কৰা ডেটা সুৰক্ষিতভাৱে ষ্ট'ৰ কৰা হয় আৰু সেয়া অন্য কোনো ডিভাইচলৈ পঠিওৱা নহয়। আপুনি আপোনাৰ ডেটা যিকোনো সময়তে ছেটিংসমূহত মচিব পাৰে।\n\nউন্নত মুখাৱয়বৰ ম’ডেলসমূহ সৃষ্টি কৰিবলৈ আপোনাৰ ফ’নটোৱে মাজে-সময়ে মুখাৱয়বৰ দ্বাৰা আনলক কৰা সুবিধাটোৱে লোৱা আপোনাৰ শেহতীয়া প্ৰতিচ্ছবিসমূহ ব্যৱহাৰ কৰিব।"</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"আপুনি ফ’নটো আনলক কৰিবলৈ ইচ্ছা নকৰিলেও ফ’নটোলৈ চালে ই আনলক হ’ব পাৰে। অন্য কোনোবাই আপোনাৰ ফ’নটো আপোনাৰ মুখৰ আগত দাঙি ধৰি আনলক কৰিব পাৰে।\n\nআনলক কৰিবলৈ আপোনাৰ দুচকু খোল খাই থকাটো আপুনি ছেটিংসমূহত আৱশ্যকীয় কৰিব পাৰে।"</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"আপুনি নিবিচাৰিলেও ফ’নটোলৈ চোৱাৰ ফলত সেইটো আনলক হ’ব পাৰে।\n\nআপোনাৰ চকু বন্ধ হৈ থাকিলেও আন কোনোবাই ফ’নটো আপোনাৰ মুখৰ আগত দাঙি ধৰি সেইটো আনলক কৰিব পাৰে।"</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">আপোনাৰ ফ’নটো এনে কোনো লোকেও আনলক কৰিব পাৰে যি দেখাত প্ৰায় আপোনাৰ দৰে, যেনে আপোনাৰ যমজ ভাতৃ-ভগ্নী।</string>
</resources>
