<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">Na seguinte pantalla, xira a cabeza para capturar todos os ángulos da túa cara</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Se a túa visión é limitada ou tes pouca mobilidade na cabeza, esta opción permite configurar o desbloqueo facial de forma máis fácil. Ao utilizar o desbloqueo facial, é posible que teñas que colocar a cabeza máis directamente en fronte do teléfono.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Usar desbloqueo facial accesible</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">É necesario abrir os ollos</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">As lentes e as lentes de sol que non sexan moi escuras non supoñen ningún problema.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Os datos gravados polo desbloqueo facial almacénanse de forma segura e nunca saen do teu teléfono. Podes eliminalos en calquera momento na configuración.\n\nO teu teléfono utilizará ocasionalmente as túas imaxes recentes do desbloqueo facial para crear modelos faciais mellorados."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Ao mirar o teléfono, podes desbloquealo sen querer. Outra persoa pode desbloquealo se che pon o teléfono diante da cara.\n\nEn Configuración podes axustalo para que só se desbloquee se tes os ollos abertos."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Ao mirar o teléfono, podes desbloquealo sen querer.\n\nOutra persoa pode desbloquealo se che pon o teléfono diante da cara, aínda que teñas os ollos pechados."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Alguén que se pareza moito a ti, como un xemelgo, pode desbloquear o teu teléfono.</string>
</resources>
