<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2007 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <!-- Strings for face unlock enrollment, missing from AOSP-->
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_education_message">În ecranul următor, rotiți-vă capul pentru a captura chipul din toate unghiurile</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_expanded">Dacă aveți probleme de vedere sau nu puteți să mișcați capul, folosind această opțiune puteți configura deblocarea facială mai ușor. Când folosiți deblocarea facială, capul dvs. trebuie să fie mai mult în fața telefonului.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_diversity">Folosiți deblocarea facială cu accesibilitate</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_accessibility_vision">Trebuie să aveți ochii deschiși</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_0">Ochelarii de vedere sau ochelarii de soare ușor nuanțați sunt buni.</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_1">"Datele înregistrate de deblocarea facială sunt stocate în siguranță și nu părăsesc niciodată telefonul dvs. Puteți să ștergeți aceste date oricând din setări.\n\nTelefonul va folosi ocazional imaginile de deblocare facială recente pentru a crea modele faciale îmbunătățite."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2">"Dacă priviți spre telefon, îl puteți debloca și când nu doriți. Telefonul poate fi deblocat de altcineva dacă este ținut în dreptul feței dvs.\n\nPuteți alege ca ochii să fie deschiși pentru deblocare din Setări."</string>
<string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_2_attention_not_supported">"Dacă vă uitați la telefon, îl puteți debloca și atunci când nu doriți.\n\nTelefonul poate fi deblocat de altcineva dacă este ținut în dreptul feței dvs., chiar dacă aveți ochii închiși."</string>
    <string name="aosp_security_settings_face_enroll_introduction_footer_part_3">Telefonul dvs. poate fi deblocat de cineva care seamănă mult cu dvs., cum ar fi un frate sau o soră geamănă.</string>
</resources>
